【無知一問】有邊個外國政府，曾經「正面回應」香港人既聯署？

Verbally but not legally 算唔算

即係口交？

通過人權法唔算咩?

Pompeo VS 華XX

因為你地聯署所以通過？

你冇份簽過？

頭幾次都有。之後見到無論白宮定唐寧街都無回應過。

以後都無簽過。

正常政府點會理會外國人既聯署？

你真係好假

咁究竟有邊個聯署得到外國政府正面回應？

個人認為係引起迴響手段之一
同埋外國都想知道意向
例如德國/ 美國法案搞聯暑
連咁少既事都冇人簽冇人理
咁點推到班鬼佬理？
即係做左唔一定有正面回應
但冇就少道左聲音
如果你只提倡成敗論
呢場運動好多行動都係多餘添

簽個名有幾難
唔簽就肯定乜都冇
除非你有更加好嘅方法
如果唔係
咪撚喺度阻鳩住
拉

鬼佬會回應一個暫時比中國冇經濟價值既群體就奇啦
except 美國 因為美國唔撚射中國 仲可以用香港做棋子搵著數
但其他國家要維持經濟下 要奶中國 點會為公義得失中國?
環球政治都講錢 講bargaining power 你冇價值人地點會幫你
再簽多一百個聯署 但你冇實際經濟著數比佢地 人地點會幫你
我地經濟力量只係比新彊強少少(對比支那) 諗下計搞好香港經濟+香港企業家(黃色)+香港黃色專業人士 就係上計
但都係果句 兄弟爬山 聯署係有機會感染到普通人民 但aim唔係for 政府

你都幾好笑，哂你三十秒時間聯署好似叫你去死咁
含撚啦你

成日都話「簽個名有幾難？」

知唔知你地咁講真係好難聽？

有用既幾難都要做，無用既點易都唔值得做。

你覺得有咩有用就起行做啦
做多永遠好過做少

唔通你而家咁講又有用？

即使得0.01%都好，都試左先

簽個名有幾難？

德國都仲真係開會傾左一陣,
屌, 白宮既其實有無官睇架.....

呢個事侯仲講呢d野既連登仔，我好肯定只係小學雞。

現實世界唔係咁運作架。

玩左大半年仲日鳩日洗版式係度玩聯署。

真係好失禮人。

有時外國政府係暗地裡做野，唔係咩都放上枱

呢d無得fc既野，同習維尼捉棋無分別。